邊隻旅遊保包遺失電話？

就黎去法國同意大利，之前已經比人偷過幾次野，好撚驚

恆生

search 下先

有不過有上限

恆生包得1500
扣埋買果個保險，比人偷電話拎得返幾舊水

邊隻
可唔可以比黎參考下
真係淆到仆街

zurich 不過要金plan

幾錢 and 保幾多

是但google都有啦, 不過你唔好諗住會賠足

Hsbc 3000$ cash 3000電話

AXA

買旅保就有幾大買幾大
旅行途中有咩突發事都可以全包
Zurich有

自己google入個網睇啦，懶到你

講真佢點proof比人偷電話。。。?

報警

我就係見佢呢個，保到5000 蚊

CHUBB安達
「安達旅遊保險」 計劃1

但係上返chubb安達個網又寫唔包流動通訊設備

之前比人成日袋搶左
去報警夠大半日，最後都係claim 唔到

所以想問下巴打有咩良心保險plan

恆生銀行

保障在旅程中遺失或損毀的行李及個人財物，當中包括流動電話及通訊器材。如物件購入不超過2年，以新購價賠償

嘩賠足咁好

點證明 ?要有單?

唔知
仆街諗諗下帶部舊電話好似好d
比d 黑鬼/蝻偷左都無咁肉赤

要去返原廠檢查出證明, 或者要有單

安達